@article{golubev00fullmodel,
author = {Голубев, В С and Коновалов, Д А and Богданова, Э Г and Ильин, Б М},
journal = {WMO, Instruments and Observing Methods},
number = {WMO-TD 1028},
pages = {136--139},
title = {{Полная модель корректировки осадкомерных данных: методика и алгоритм оценки систематических составляющих погрешностей}},
volume = {Report 74},
year = {2000}
}
